四大天王功力排名

學友>劉華>黎明>郭富城
對比依家啲人 乜撚野鄭俊雲 許停鏗
Sorry 真係唔記得啲名